{
  "%s/%s members selected": "%s/%s 成员已删除",
  "A problem occurred while getting data, try refreshing this page!": "获取数据出现问题，尝试刷新页面！",
  "Add": "添加",
  "Add members": "添加成员",
  "Added %s member": "添加了%s个成员",
  "Added %s members": "添加%s个成员",
  "Adding member...": "添加成员中…",
  "Adding members...": "添加成员中…",
  "Back": "返回",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "关闭",
  "Create": "创建",
  "Creating mailing list...": "邮件清单创建中…",
  "Delete": "删除",
  "Delete mailing list?": "删除邮件清单？",
  "Edit mailing list information": "编辑邮件清单信息",
  "Email is already used by a mailing list member": "邮箱已被清单中的某个成员使用",
  "Email:": "邮箱：",
  "Failed to add member": "添加成员失败",
  "Failed to add members": "添加成员失败",
  "Failed to create mailing list": "创建邮件清单失败",
  "Failed to remove member": "移除成员失败",
  "Failed to remove members": "移除成员失败",
  "Failed to update mailing list": "更新邮件清单失败",
  "Information": "信息",
  "Invalid email": "无效邮箱",
  "Mailing list": "邮件清单",
  "Mailing list %s will be deleted and the email address of %s will be no longer available": "%s邮件清单即将被删除，邮箱地址%s将不再可用",
  "Mailing list created": "邮件列表已创建",
  "Mailing list updated": "邮件列表已更新",
  "Mailing lists": "邮件清单",
  "Mailing lists management": "管理邮件清单",
  "member(s)": "成员",
  "Members": "成员",
  "Name": "名称",
  "Name:": "名字：",
  "New mailing list": "新的邮件清单",
  "No mailing list": "无邮件清单",
  "No member": "无成员",
  "Remove": "移除",
  "Remove members?": "删除成员？",
  "Removed %s member": "%s成员已移除",
  "Removed %s members": "移除%s个成员完成",
  "Removing %s member...": "正在移除%s成员...",
  "Removing %s members...": "正在移除%s个成员…",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "showing %s of %s": "将%s显示为%s",
  "This action will remove %s selected members from current mailing list.": "该操作将从该邮件清单中移除%s名成员。",
  "Type a name or email...": "输入名字或邮箱…",
  "Updating mailing list...": "邮件清单更新中…"
}
